元朗郊外野餐好去處

元朗市中心無牛接送, 但大馬路好多休息地方, 如元朗廣場, 開心廣場等

元朗警署

[地圖]

元朗民政事務處
[地圖]

廉政公署新界西北辦事處

[地圖]

三聯書店(元朗廣場分店)

[地圖]
)/@22.4439555,114.0194232,16z/data=!3m1!5s0x3403f09ff353f431:0xb22ccd0f931cd044!4m8!1m2!2m1!1z5LiJ6IGv5pu45bqX!3m4!1s0x0:0x5f9c9b1b94449711!8m2!3d22.444973!4d114.024062

掛橫額好地方

[地圖]

元朗政府合署

[地圖]

M記 (諗起旺角單野)
[地圖]

十八鄉鄉事委員會

[地圖]

南邊圍福德堂

[地圖]

元朗議員辦事處(GOOGLE MAP)
[地圖]

十八鄉連儂牆準備上線啦!

榮華 (TVB有介紹, 過去食月餅)
[地圖]

原來大班都有月餅食
[地圖]